是窮人自己在製造窮人

怪政府？